[恐怖GAME] Black Rose

覺得隻GAME正就比個LIKE同SUBSCRIBE啦

點解個人要坐到咁
完全俾個人既坐姿吸引到冇睇條片

慣左係咁坐 同埋應該係角度問題